豬腦傷人罪表證成立😰

繼他首之後第二個波台手足係雨革後要坐牢😓

律政司下台

唔止第二個啦

Yes

又要出去聲援 屌你老母

仲有邊個？

天怒人怨

不見不散

cls

香港最黑暗一天

曾署長又話冇做錯到，結果典解會甘架🤦🏻‍♂️

無事啦 你同我定！

死矮人出返黎咁撚串

無天理

佢識閪法律咩 又唔係佢審 拍下蘿柚走人去搵真銀啦
豬腦去踎監啦

g持

boa

米屈。。。。

抵啦

已經買定兩條大前門諗住探你果時醒你班倉友

佢衰弱智

劃多D飛IS OK LA

要不要籌旗